有無人同我一樣唔講粗口

現實社會難免會講粗口,
但有無人同我一樣,都係唔會講粗口既?

一中學畢業返左工之後就已經戒唔到

哇屌你老母個閪咁撚樣嘅大話都講得出

真係要捉你老母個傻閪出黎打

我戒甩咗

見到都打冷震

我一睇嚇到差d call白車[

以前唔講上左高登都講了

我都最撚憎人講粗口

中學開始講之後就停唔到

中學時期試過喺廁所對住自己講咗句「仆街」，之後自己嚇得成個人打冷震，從此之後我唔敢再試

屌你即刻正評左
由細到大都唔撚講
至撚憎啲閪人係咪都講
好撚型咩屌你老母

呢句說話真係難聽過粗口

我就最撚憎人成鳩日講粗口架啦

唔撚講

好撚認同

呢度

我成世人最鳩憎人講粗口架啦 屌你老味唔小心講鳩左粗口 唔撚好意思

從來唔撚講